給和理非的話

相信好多人都停留係抗拒犯法同破壞嘅層面
呢個係港共長久而來馴化教育嘅後果
有無諗過點解學校唔會教批判性思考
點解老師同學校嘅權威係不能憾動
再者係點解男性唔可以留長頭髮
一切一切都係想加強你對社會嘅服從性
校規或者法律並唔係一個道德標準
唔係犯法就代者你係做咗壞事
法律只係一套可以比當權者善於管理嘅系統
但當當權者同法律都唔能夠彰顯公義嘅時候
我地係咪仲要遵守呢個已經污染咗嘅系統呢？
我地現今唔會話孫中山係暴徒係恐怖分子
因為孫中山佢用行動去彰顯咗公義
處於系統入面嘅我地必須跳出系統
先可以對抗一個已經腐敗不堪嘅系統

周梓樂手足頭七